已入手SE2 附舊SE對比照

咁快嘅Ching

個樣真係無得比

教主design型好多

點解唔用番iphone 5 樣配新spec

黑底玻璃 其實幾靚

你部iPhone 7 keep得幾好

8黎?

咁細部機擺唔落新零件

唔洗問啦吓話

你呃人唔好講大話

新機蘋果logo擺中間㗎

對比Se2 SE 4 3G

工程版

我會繼續用

原袓永遠最正

仲好新淨

新入手當然

iPhone SE 3

痴唔痴油果d？
未決定用咩色

初頭有coating實唔點上油
但愈用就愈易痴油㗎啦

舊午餐肉真係好靚
好想買返部黑色收藏
利申 用緊玫瑰金，真係黑色最正

最主要因為呢個原因諗緊試唔試下白色

根據我部x白色就完全睇唔到指紋

隻手

4.7算主流多人用既大size
呢部應該會好賣過4.0 se

wallpaper share

得睇有人拎8當新SE賣

係真

真

隻手好白

唔好搞笑啦
舊尺寸根本容納唔到依家個硬件需求
功能唔會無端端多咗出黎

又白又有手毛

Ching幾靚仔

Enjoy

推

Thank you! Thank you! Wow! Thank~ you

我覺得奇怪係蘋果用細嚟形容SE 2nd gen
同iPhone 11 pro差無幾咋

6S 返蘋果trade最多500蚊 睇情況

係細
成本方面

你可以親身買時trade in
或者等唔到就上網買咗先
再返蘋果trade in 6s
佢會畀張相等價值禮品卡你
你可以遲啲用

有聲

原來咁,比禮品卡架姐?

即係我網上買,做唔到TRADE IN 住,最多之後去鋪頭做返?實得?
或現場鋪頭買?係咪同步開賣?

最多$500, 其實會睇咩情況,我果部好多年都無換

唔該巴打

痴線 SE2係iPhone 8 咁細喎

ching D頭髮

建議你都係驗吓眼先

無計

收埋你部iphone 8啦

咁實有分別㗎，但我覺得分別唔係大到 8同SE咁

8同SE2都4.7 ja

咁佢唔係full screen啊嘛 你咁比對角一定iPhone x大好多啦

戴咗頭cool啫

多咗功能就一定要大部咗？

其實 se 同 5 一樣
2020 se 同 8 一樣
我又覺得幾合理

講緊個mon

我覺得佢出SE原因係
佢遲早都要取消數字
即係iPhone 12叫
iPhone
iPhone Pro (Max)
加埋Touch ID lineup
iPhone SE

咁樣命明會簡明啲
講真估都估都apple唔會開新模整SE
而家咁都係預期內

下代SE 應該係11個模

我上星期拎去換電
佢話值$200

我覺得未必
Touch ID 似乎係蘋果有意保留

即係太殘

其實Iphone x/xs/11pro 機身size同Iphone 678係一樣

所以我話差無幾 唔知點解佢用細嚟形容
除非iPhone X都係細

都係睇個功能要用咩support嘅姐 軟件update就得咪唔使 好似11pro咁三鏡頭嘅功能可能咪要

貪個mon細條邊粗掛
總之唔一定係貪佢平

屌唔通佢真係講個moon細

moon 細啲打字易啲
or maybe 係講緊比起x/xs/11 pro 薄咗個condom 嘅厚度

個底同11一樣？

用左新cpu 唔係應該慳電左
點解會一樣

明架啦

屌，其實咪同用8冇分別 因為佢叫se 所以就吸引啲？

你做case？

點keep到咁新

有愛就可以
始終係原祖SE最靚

iPhone遲早都要取消數字
即係iPhone 12 或13之後會開始叫
Face ID lineup:
iPhone
iPhone Pro (Max)

Touch ID lineup:
iPhone SE
咁樣命明會簡明啲
我估本身iPhone SE 2020 係叫iPhone 9
最後改咗做iPhone SE (2nd Gen)

佢嚟拎8+ios11嚟比

呢個唔係好準 官網會預少啲
實機可能好啲

我諗我識樓主真人，姓孫？

呢個咪官網 係咪夜得滯太眼訓

你好

官網寫個時間會預少啲㗎

想含

你有冇中國肺炎？

iphone 8 用家 。。。
感覺好似為左粒新晶片比多3000蚊upgrade

iPhone 8都有排玩

係 同8一樣
但色有少少唔同
黑嘅黑咗 白嘅白咗

8黎

點解上咗熱門 屌 對唔住 各位

Btw 我覺得7個背幾靚

trade得果幾舊不如留返做後備

用緊i8覺得少少大 重以為se2會細啲

舊屎se平邊好撚襟跌

好易花

教主去到4s，幾時design 5

果然收收埋埋一日未launch 都唔出得post

IPhone 8

戰損呀 粗用預咗 型喎

教主臨走已經有曬5嘅藍圖啦

btw，ip啲外型都唔係sj設計

source? 其實faceid 都係教主留低

教主走個陣已經有曬M額設計
我識得Steve jobs架

出既原因會唔會零件愈來愈平，爭取平價版市場呀。

自爆

11 pro明明係大部d...
對比x同xs變咗肥仔邊...

呢個post真係百感交集
每代apple出個時比人屌爆
出完都係同周街人都用
過多幾代就開始懷念以前

利伸：ifanboy 除咗apple tv應該都咩都用過下

Apple做

你唔係以為寫下program就一定可以多啲功能呀麻
無硬件，你軟件幾巴閉都無用

咩logic
笑死人

AR

咩logic？
你係咪未做過rnd
硬件猶如身體，你支持唔到新嘅嘢，已經要不斷改/加附件，保特嘅靈魂放落殘障人士嘅身體100米仲想跑到9秒？

依家新一代新ios系統，用返部舊細機款一撚定擺唔哂依家有嘅硬件機械件

撚狗

8個logo唔係中間，張圖應該係AR嚟？

自爆咗好耐啦

用緊ip8, 係咪唔洗換se2?

蘋果嘅魅力 但6 永遠都係最醜樣

升級應該冇乜感覺

天線設計🤮
7 jet black 超靚

翻炒舊殼當新機 庫存好多呀?

屌好撚柒

係大部啲啲 但同8相差不遠
而8同SE就差好遠
未計X同SE 再差得多啲
所以我先覺得佢條片用small嚟形容唔太好啫
但佢官網又寫popular size冇咗small

我試過係開賣之前四日收到新iPad
唔係Apple做

開模好貴,佢咁多條生產線就更貴
同埋設計過D零件擺位同點樣組裝好花時間同人力,越密集精細越難
用舊模就解決晒兩個大問題,只係考慮新野同舊野個size有冇分別就得

咁點解依家iphone唔係大過大哥大

唔好咁極端啦好唔好呀

其實係咪ip6, 5, 4, 3 黎

算罷啦
班友唔會明rnd啲錢係燒得幾勁
出部3/4千銀嘅機又保留到大部份主要功能同功效咪就係要慳設計同生產成本

打個比喻姐

你拆開部機就會明，基本上係偷盡哂所有位，pcb main board個啲 10 layers up，做到有幾逼得幾逼，一堆fpc
又要同機械件就位，電子產品設計最撚煩就係電子同機械傾執位clearance

我真係見過

點解咁快買到？葡萄

因為都無辦屌住黎用
好似啲樓咁
萬五蚊一呎都要屌住黎買

差極都仲有吸引力

攞黎打飛機一流

佢果部係8黎

SE2後面冇iPhone粒字

咁點解唔係大個部電視機

咁點解唔係大過個雪櫃

拎上手就知係有距離

其實唔太希望用玻璃底
總係覺得好易破

gay cook: 清倉底殼gogogo

預知未來者

where to download?

出撚完iphone唔爭在考埋黑警返大陸食海底撈啦撚樣

7係最靚，我仲用緊

但都應該會換SE2

個Apple logo咁高
屌你8仔黎既

lightening定 type c?